喂點撚解雨狗小子條肥禿會無啦啦蒲返頭架？

唔撚係退出兩登咩？
返黎做咩啊？返黎宣揚殘體字定你個垃圾足球blog???